【1910 尖沙嘴】有深圳來的遊客經過拍照，被警員喝止「唔係記者唔准影相」。

【1910 尖沙嘴】除夕夜大量警員佔據海港城，並截查商場內的市民。被截查的市民大多為年輕人，有警員指「覺得有可疑就可以進行截查」。

有深圳來的遊客經過拍照，被警員喝止「唔係記者唔准影相」。遊客因此受驚，在記者鏡頭後受訪時表示「喺中國都唔會咁，我哋一直聽過香港(警察)嘅事，本身都唔信，親眼見到先知。」

Source: 蘋果Facebook

警甴和你shop

喺中國都唔會咁

香港警甴亞洲第一

快d輸出

一隻大陸狗醒咗

黑警幫手輸出革命

海狗城和你shop

自由行開始多返 落多啲黎啦

TK

快點發朋友圈嘛，親!

又一個毛漢

又自行演繹法律

就係要呢啲

上次海港城有人叫遊客唔好影相
個個咩咩高級狗話有影相的自由
做咩今日又冇阿
明明上次個高級狗今日又有係海港城出現

中國人係咪以為毅進警會好歡迎中國人？
後生嗰班根本同我地一樣都好憎中國人

從來都唔係亞洲第一

好大官威

低級狗仲惡過高級狗啦
高級狗落ORDER又唔跟,到時出事又要幫佢地執手尾

縮返牆國啦，望

話說喺微博話中國公安比香港警察優秀會點？
同意=公安比警察好
反對=警察比公安好

其實佢哋個mindset入面 根本就係唯我獨尊

連香港人佢都可以睇唔起
點會睇得起中國人

黑警好波
支持黑警

最好就再得罪多啲鄰國人

但係佢地又要節墮到走去開微博account R支持

低級狗指住高級狗個頭講：你份糧包埋架 你份糧有三分一係比市民鬧 有三份係比我鬧 剩低三分一就係你的工作 即係執手尾

年紀大小小嗰d就係

邊個話和你shop冇用
on99 popo印象分冇哂lu

幫手攬炒

Thanks

喺中國都唔會咁，我哋一直聽過香港(警察)嘅事，本身都唔信，親眼見到先知。

有冇人知佢點聽過,擴大佢個方法

只要打死一個大陸人就好睇

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

應該係指「黃屍暴徒」的「假新聞」？
即係係真新聞 但佢地會以為係假新聞

非我族類

差嚟講 係亞洲第一無錯

中國人=Condom仔嘅Condom
爽完就扔埋一面

上水咪拉咗個大陸大學生

上次又屌鳩佢哋啜資源
又笑人講野唔正

We Connect!

全亞洲第一個唔俾商場影相既城巿上線啦！

唔好

受訪嗰個深圳人返到上內地應該會「被處理」

即使刁敗敗喺現場我相信佢都會照扑

微博都有d支那蝗話其實佢地都知有d狗開微博玩係當正自己明星咁玩 唔係真心愛國 同埋feel到d狗都係睇唔起大陸人

叫藍絲屋企人出去行一轉

感謝助攻

加速主義

直接入場咁幫得手

黑警輸出革命

影相又關佢事

第一次想支持警方嚴正執法

班狗個mindset 係佢地大曬

原來已經衰撚過支那
真係天大笑話

佢講得覺得有可疑就可以進行截查依句就證明一定要取消查身分證依樣野
同埋香港立左法唔係記者就唔影得相

支那人留返喺支那啦

香港仲衰過支那呀

喺中國都唔會咁，我哋一直聽過香港(警察)嘅事，本身都唔信，親眼見到先知。

上齊gear個陣咪聲大大囉
放工冇裝就即刻改口話自己「公務員」

係記者又唔准影相，唔係記者又唔准影相，咁咩人先准影相？

狗賊

香港獨立，唯一出路！

香港警察衰過大陸

人哋話：「喺支那都唔會咁」
畀盡佢咪對香港啲仆街狗印象差咗然後基於個對比之上，認為支那啲狗比警狗更文明，突顯支那嘅進步同香港依啲有住濕尻警狗嘅地方嘅落後

咁就全民犯法，一上FB，IG就夠証據捉人，唔怪得要免責，原來為影相犯法舖路

而家似佢哋和你shop 多d，點解比佢哋騎劫左？

大陸人去海港城shopping真係好正常

唔使人已成功
政府帶頭攬炒

第一差

又冇樣又冇no.怕咩

放工要show 樣即刻笠水

警甴惡過XI

Nice

黑警和你shop

關咩事佢地係認為自己大撚哂

個d可能都係深圳落黎架

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

拿拿林簽埋佢，得返幾個鐘要15k嘅人

慢慢變到華探長年代咁

死popo和理shop

警犬版和你stop

黑警攬炒香港經濟

呢個大陸人仲過唔過到關

恐怖分子唔係浪得虛名

反了反了，連主人都吠

喺中國都唔會咁

hoNG kONG IS NOT chINA

真係做下文宣俾佢地知 就可以
冇人出去 佢地都好似皇軍遊城咁

由此至終嚇親遊客既只係黑警

Asia finest

豬隊友

驅逐支那狗有功，獎狗糧一塊

仲惡過啲大陸公安

唔係記者一樣影得

黑警連大陸人都唔放在眼內
遲D實會反習總

推上微博，警狗傷害14億中國人感情

Qqq

G持

一定唔會有事 官媒會屈返香港人做嚟煽動支那人情緒
相關家屬冇可能得知真相 網軍五毛大量抹黑

兩邊都抵啦

左下影撚住都視姦市民？

咁講野我驚你返唔到去

🚨最後一小時，簽完再share🚨

德國聯署
仲差1.5萬人！

一個戒唔甩用 大陸/內地/國內/支那 去避禕既連登仔 發現ed

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

納粹軍特權多到你唔信

點會啊 佢哋俾人強拆間屋都繼續奶共
今次俾狗喝根據佢哋嘅奴性佢哋會認為問題發生咗喺自己身上